而家d人係咪高過以前

唔知係我幻覺定點，硬係覺得而家00後普遍都175上，以前我同同輩比近住180影相我通常要企後排,搭狗鐵望到成車人頭頭。而家好似多左好多17x身高，啲中學生個個都同我平頭咁高講緊嘅係女仔都己經咁高

利申 90後

點解會咁 佢地食咩大

16x點生存